呢樣嘢其實有咩好玩？

是咁的 今日同女朋友去左西九龍中心
見好多中學生買呢樣野
之後買黎試下
有冇00後可以話我知有咩咁好玩

利申：試完返唔到轉頭

上次見到都諗係咩黎
鬼口水？

問過sales佢地係咁叫

你哋好玩唔玩

見好多中學生係到買 之後膽粗粗買黎玩下

食嫁喎

Slime

唔係話FBI
而家D中一女生都幾撚正

Ally🤤2 300就可以

Cls 有冇咁好玩

第一次行格仔鋪 全部都係賣呢樣野

自己呻D鼻涕出黎玩咪一樣

完全分唔到佢地
有勁多個名 咩鬼口水 透泰!!? 全白膠 拉面膠
對我黎講都只係一pat可以瘋狂督既野